月餅皮係咪越薄越好食

薄到condom 咁就最正

要皮薄不如直接食蓮蓉啦